# Chinese (China) translations for Hue.
# Copyright (C) 2012 Cloudera
# This file is distributed under the same license as the Hue project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2014-03-21 15:10-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2012-07-30 18:56-0700\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: src/sqoop/conf.py:26
msgid "The sqoop server URL."
msgstr "Sqoop 服务器 URL。"

#: src/sqoop/api/connection.py:54
msgid "Could not get connections."
msgstr "无法获取连接。"

#: src/sqoop/api/connection.py:66 src/sqoop/api/connection.py:90
msgid "Error saving connection"
msgstr "保存连接时出错"

#: src/sqoop/api/connection.py:75
msgid "Could not create connection."
msgstr "无法创建连接。"

#: src/sqoop/api/connection.py:98
msgid "Could not update connection."
msgstr "无法更新连接。"

#: src/sqoop/api/connection.py:111 src/sqoop/api/connection.py:127
#: src/sqoop/api/job.py:119 src/sqoop/api/job.py:135
msgid "GET or POST request required."
msgstr "需要 GET 或 POST 请求。"

#: src/sqoop/api/connection.py:133 src/sqoop/api/connection.py:157
#: src/sqoop/api/job.py:62 src/sqoop/api/job.py:89 src/sqoop/api/job.py:141
#: src/sqoop/api/job.py:165 src/sqoop/api/job.py:187 src/sqoop/api/job.py:209
msgid "POST request required."
msgstr "需要 POST 请求。"

#: src/sqoop/api/connection.py:147
msgid "Could not clone connection."
msgstr "无法克隆连接。"

#: src/sqoop/api/connection.py:168
msgid "Could not delete connection."
msgstr "无法删除连接。"

#: src/sqoop/api/connector.py:52
msgid "Could not get connectors."
msgstr "无法获取连接器。"

#: src/sqoop/api/connector.py:59 src/sqoop/api/connector.py:73
#: src/sqoop/api/framework.py:54 src/sqoop/api/job.py:231
#: src/sqoop/api/submission.py:62
msgid "GET request required."
msgstr "需要 GET 请求。"

#: src/sqoop/api/decorators.py:53
msgid "Could not get connector."
msgstr "无法获取连接器。"

#: src/sqoop/api/decorators.py:72
msgid "Could not get connection."
msgstr "无法获取连接。"

#: src/sqoop/api/decorators.py:91
msgid "Could not get job."
msgstr "无法获取作业。"

#: src/sqoop/api/decorators.py:110
msgid "Could not get submission."
msgstr "无法获取提交。"

#: src/sqoop/api/exception.py:37
#, python-format
msgid "Could not connect to sqoop server. %s (%s)"
msgstr "无法连接到 Sqoop 服务器。%s (%s)"

#: src/sqoop/api/framework.py:51
msgid "Could not get framework."
msgstr "无法获取框架。"

#: src/sqoop/api/job.py:56
msgid "Could not get jobs."
msgstr "无法获取作业。"

#: src/sqoop/api/job.py:71 src/sqoop/api/job.py:98
msgid "Error saving job"
msgstr "保存作业时出错"

#: src/sqoop/api/job.py:80
msgid "Could not create job."
msgstr "无法创建作业。"

#: src/sqoop/api/job.py:106
msgid "Could not update job."
msgstr "无法更新作业。"

#: src/sqoop/api/job.py:155
msgid "Could not clone job."
msgstr "无法克隆作业。"

#: src/sqoop/api/job.py:177
msgid "Could not delete job."
msgstr "无法删除作业。"

#: src/sqoop/api/job.py:199
msgid "Could not start job."
msgstr "无法启动作业。"

#: src/sqoop/api/job.py:221 src/sqoop/templates/app.mako:803
msgid "Could not stop job."
msgstr "无法停止作业。"

#: src/sqoop/api/job.py:243
msgid "Could not get job status."
msgstr "无法获取作业状态。"

#: src/sqoop/api/submission.py:54
msgid "Could not get submissions."
msgstr "无法获取提交。"

#: src/sqoop/templates/app.mako:28 src/sqoop/templates/app.mako:51
msgid "Create a new job"
msgstr "创建新作业"

#: src/sqoop/templates/app.mako:28 src/sqoop/templates/app.mako:51
msgid "New job"
msgstr "新建作业"

#: src/sqoop/templates/app.mako:31
msgid "Manage connections"
msgstr "管理连接"

#: src/sqoop/templates/app.mako:33 src/sqoop/templates/app.mako:53
#: src/sqoop/templates/app.mako:54 src/sqoop/templates/app.mako:58
#: src/sqoop/templates/app.mako:59
msgid "Sqoop Jobs"
msgstr "Sqoop 作业"

#: src/sqoop/templates/app.mako:34
msgid "Search for job name or content"
msgstr "搜索作业名称或内容"

#: src/sqoop/templates/app.mako:39
msgid "Create a new connection"
msgstr "创建新连接"

#: src/sqoop/templates/app.mako:39
msgid "New connection"
msgstr "新建连接"

#: src/sqoop/templates/app.mako:42
msgid "Manage jobs"
msgstr "管理作业"

#: src/sqoop/templates/app.mako:44
msgid "Sqoop Connections"
msgstr "Sqoop 连接"

#: src/sqoop/templates/app.mako:45
msgid "Search for connection name or content"
msgstr "搜索连接名称或内容"

#: src/sqoop/templates/app.mako:53 src/sqoop/templates/app.mako:54
#: src/sqoop/templates/app.mako:58 src/sqoop/templates/app.mako:59
msgid "Back to jobs list"
msgstr "返回作业列表"

#: src/sqoop/templates/app.mako:53
msgid "New Job"
msgstr "新建作业"

#: src/sqoop/templates/app.mako:58
msgid "New Connection"
msgstr "新建连接"

#: src/sqoop/templates/app.mako:68
msgid "Sqoop error"
msgstr "Sqoop 错误"

#: src/sqoop/templates/app.mako:89 src/sqoop/templates/app.mako:107
#: src/sqoop/templates/app.mako:226
msgid "Click to edit"
msgstr "单击以编辑"

#: src/sqoop/templates/app.mako:92 src/sqoop/templates/app.mako:98
msgid "Last run: "
msgstr "上次运行： "

#: src/sqoop/templates/app.mako:115
msgid "There are currently no jobs."
msgstr "当前没有作业。"

#: src/sqoop/templates/app.mako:115 src/sqoop/templates/app.mako:233
msgid "Click here to add one."
msgstr "单击此处添加一个作业。"

#: src/sqoop/templates/app.mako:126
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/sqoop/templates/app.mako:128
msgid "Run the job"
msgstr "运行作业"

#: src/sqoop/templates/app.mako:129
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: src/sqoop/templates/app.mako:133
msgid "Stop the job"
msgstr "停止作业"

#: src/sqoop/templates/app.mako:134
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: src/sqoop/templates/app.mako:138
msgid "Copy the job"
msgstr "复制作业"

#: src/sqoop/templates/app.mako:139
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/sqoop/templates/app.mako:143
msgid "Delete the job"
msgstr "删除作业"

#: src/sqoop/templates/app.mako:144 src/sqoop/templates/app.mako:414
#: src/sqoop/templates/app.mako:473 src/sqoop/templates/app.mako:567
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/sqoop/templates/app.mako:147
msgid "Submissions"
msgstr "提交"

#: src/sqoop/templates/app.mako:149
msgid "Browse output directory"
msgstr "浏览输出目录"

#: src/sqoop/templates/app.mako:150
msgid "Output directory"
msgstr "输出目录"

#: src/sqoop/templates/app.mako:154
msgid "Browse input directory"
msgstr "浏览输入目录"

#: src/sqoop/templates/app.mako:155
msgid "Input directory"
msgstr "输入目录"

#: src/sqoop/templates/app.mako:159 src/sqoop/templates/app.mako:161
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: src/sqoop/templates/app.mako:164
msgid "Last status"
msgstr "最后状态"

#: src/sqoop/templates/app.mako:202
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/sqoop/templates/app.mako:206
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: src/sqoop/templates/app.mako:209 src/sqoop/templates/app.mako:268
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/sqoop/templates/app.mako:211
msgid "Save and run"
msgstr "保存并运行"

#: src/sqoop/templates/app.mako:233
msgid "There are currently no connections."
msgstr "当前没有连接。"

#: src/sqoop/templates/app.mako:244 src/sqoop/templates/app.mako:382
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/sqoop/templates/app.mako:250
msgid "Connector"
msgstr "连接器"

#: src/sqoop/templates/app.mako:267
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/sqoop/templates/app.mako:281
msgid "Choose a folder"
msgstr "选择文件夹"

#: src/sqoop/templates/app.mako:292
msgid "Are you sure you'd like to delete this job?"
msgstr "是否确定要删除此作业？"

#: src/sqoop/templates/app.mako:296 src/sqoop/templates/app.mako:308
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/sqoop/templates/app.mako:297 src/sqoop/templates/app.mako:309
msgid "Yes, delete it"
msgstr "是，将其删除"

#: src/sqoop/templates/app.mako:304
msgid "Are you sure you'd like to delete this connection?"
msgstr "是否确定要删除此连接？"

#: src/sqoop/templates/app.mako:319
msgid "server at "
msgstr "服务器位置 "

#: src/sqoop/templates/app.mako:329 src/sqoop/templates/app.mako:338
msgid "from "
msgstr "自 "

#: src/sqoop/templates/app.mako:331 src/sqoop/templates/app.mako:340
msgid "to "
msgstr "至 "

#: src/sqoop/templates/app.mako:389
msgid "Job type"
msgstr "作业类型"

#: src/sqoop/templates/app.mako:391
msgid "Import from a Database to Hadoop"
msgstr "从数据库导入 Hadoop"

#: src/sqoop/templates/app.mako:393
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: src/sqoop/templates/app.mako:395
msgid "Import from Hadoop to a Database"
msgstr "从 Hadoop 导入数据库"

#: src/sqoop/templates/app.mako:397
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: src/sqoop/templates/app.mako:404 src/sqoop/templates/app.mako:687
msgid "Connection"
msgstr "连接"

#: src/sqoop/templates/app.mako:411
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/sqoop/templates/app.mako:420
msgid "Add a new connection"
msgstr "添加新连接"

#: src/sqoop/templates/app.mako:456 src/sqoop/templates/app.mako:550
msgid "Property name"
msgstr "属性名称"

#: src/sqoop/templates/app.mako:457 src/sqoop/templates/app.mako:551
msgid "Value"
msgstr "值"

#: src/sqoop/templates/app.mako:479 src/sqoop/templates/app.mako:573
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/sqoop/templates/app.mako:488 src/sqoop/templates/app.mako:585
msgid "Choose..."
msgstr "选择..."

#: src/sqoop/templates/app.mako:529 src/sqoop/templates/app.mako:626
msgid "True"
msgstr "True"

#: src/sqoop/templates/app.mako:530 src/sqoop/templates/app.mako:627
msgid "False"
msgstr "False"

#: src/sqoop/templates/app.mako:671
msgid "Step 1: From"
msgstr "第 1 步：自"

#: src/sqoop/templates/app.mako:671
msgid "Step 1: To"
msgstr "第 1 步：至"

#: src/sqoop/templates/app.mako:672 src/sqoop/templates/app.mako:694
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: src/sqoop/templates/app.mako:678
msgid "Step 2: To"
msgstr "第 2 步：至"

#: src/sqoop/templates/app.mako:678 src/sqoop/templates/app.mako:693
msgid "Step 2: From"
msgstr "第 2 步：自"

#: src/sqoop/templates/app.mako:679 src/sqoop/templates/app.mako:701
msgid "HDFS"
msgstr "HDFS"

#: src/sqoop/templates/app.mako:686
msgid "Step 1: Type"
msgstr "第 1 步：键入"

#: src/sqoop/templates/app.mako:700
msgid "Step 3: To"
msgstr "第 3 步：至"

#: src/sqoop/templates/app.mako:773
msgid "Please specify a connection."
msgstr "请指定连接。"

#: src/sqoop/templates/app.mako:782
msgid "Cannot connect to sqoop server."
msgstr "无法连接到 Sqoop 服务器。"

#: src/sqoop/templates/app.mako:787
msgid "The job is starting..."
msgstr "作业正在启动..."

#: src/sqoop/templates/app.mako:791
msgid "Started job."
msgstr "已启动作业。"

#: src/sqoop/templates/app.mako:795
msgid "Error: "
msgstr "错误： "

#: src/sqoop/templates/app.mako:799
msgid "Stopped job."
msgstr "已停止作业。"

#: src/sqoop/templates/app.mako:807
msgid "Could not load node."
msgstr "无法加载节点。"

#: src/sqoop/templates/app.mako:856
msgid ""
"Did you know? You can use the tab key or CTRL + Space to autocomplete "
"file and folder names"
msgstr "您知道吗？您可使用 Tab 键或 CTRL + 空格键自动完成文件和文件夹名称"

#: src/sqoop/templates/app.mako:923
msgid ""
"There was a problem with the server. Look at the Sqoop2 server logs for "
"more details."
msgstr "服务器出现问题。有关更多详情，请查看 Sqoop2 服务器日志。"

#: src/sqoop/templates/app.mako:926
msgid "Unknown error."
msgstr "未知错误。"

#: src/sqoop/templates/app.mako:1027
msgid "Watch out! This path currently does not exist."
msgstr "请注意！此路径当前不存在。"

#: src/sqoop/templates/app.mako:1108
msgid "Untitled Job"
msgstr "无标题作业"

